[NOW直播] 嘩屌 太古站亂棍打人

大約2245嘅時候

直頭想推人落電梯！！！！！

都有

痴撚線！！！

又捉一堆

有個婆婆跌低喺地下

痴撚線係電梯打 又廿幾個 DLLM

痴撚線
好嬲

戇鳩喺電梯打

屌，咁落去唔係辦法

有鬼跟住佢地

個婆婆訓低咗
好慘

英國旗婆婆

英國旗婆婆都撲低左

推人落扶手電梯，CLS

黃婆婆都係到

太突然 屌住唔記得CUT圖

一班野狗狂打人....仲有婆婆喺地下..克警死全家！！😡😡

屌點會係電梯位架

渣旗都拉

死仆街警犬
差D人踏人呀屌你老母

好撚多鬼

警察推人落電梯

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

咁都唔反擊...
覺悟啦大家

人踩人碌落電梯㗎會屌你老母

好恐怖屌，班狗好撚狼

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

仲要係太古站放左幾粒催淚彈

黃婆婆

好心痛 好撚難受

我屌你老母臭閪，班狗真係推鳩人落電梯

踢人落扶手電梯痴根

警犬，屌你老母

一晚幾單，無鬼好難信

有無片

有太古街坊落左街屌狗

係咪咁岩今次係太古站出俾伏擊 ??
定係人堆入面有鬼 ??

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？

咩事，點解轉去太古

係 準備一出太古站就比狗亂棍打

［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

係電梯都照打到仆街
幾撚危險

太古d街坊呢？

都屌警犬瘋狂棍打示威者

肯定臥底狗帶頭叫班手足去太古，唔係邊度突然有咁多防暴

以係有人(差老)帶風向叫佢地去太古

今日有好多鬼慘入

唔係有鬼啦，根本英皇道每個站之間勁近。

應該有人想打遊擊。。 一出就比人捕到啦

究竟係地鐵站犯左咩法呢？cls

劉業城

死黑警

快閃都被捉....

一向都多 你估第一日有鬼慘入

今日提議收工
好多臥底唔好再繼續

推

同元朗白衫人同一招

Push

跟本而家每一條team 都有好多鬼係度

今日明顯想大搜捕 手段毒辣好多 入狗鐵都照捉人

到中產做野喇

有鬼先可以快到咁

舊二哥上左場之前...成個手段強硬左好多...班狗基本上唔撚同你講野...你出

現就即開鎗放彈....

依家基本上就殺撚到你班人怕...打撚到你地驚...

仲打乜撚野遊擊
班人真係cls
係咪真係唔尾班車唔肯收手

癲撚完未

CLS連太古啲中產佢地都郁

屌佢老母！仲要好多都係女仔！比佢狂毆
佢地真係想殺人

算鳩數啦黑警，俾你拉到又告唔入。
屌你老婆！

其實真係可以翻屋企先，依加周圍都係鬼

痴撚線

唔係想

而家面對好多問題 4面圍捕

連追400米

扮私家車

黑社會

便衣扮手足

懷疑有警睇地鐵cctv

下星期休息下先

諗下點解決

懷疑有睇cctv

賤到無倫

但係好地地點解會去咗太古城？

翻屋企唔好同人一齊行，隨時都有鬼

我見到有手足碌咗落去

黑警不得好死！

太散既遊擊。。
每個地方得幾10個前線

太古街坊而家落去睇緊

好憤怒!

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

即時

太古站有大量防暴衝入站內捉住左十五人
警方一度用散彈槍只向倒地的兩人頭部
現場有五名黑衫男女做內應幫手捉人
黃婆婆亦被制服
太古站內已展放數發催淚彈制造混亂捉人

cls

我睇住直番都屌左出聲

黃婆婆???

認真呢一兩個禮拜停止勇武 剩係今日d野已經夠講兩個禮拜
文宣完儲到民意認可

係唔係去完北角，跟住鰂魚涌，再太古，跟著俾人追到捕佢哋

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

Dklm黑警死全家啦！！！

咪撚再提佢啦
十成支那直接order
佢只係紙板人
支那玩鎮壓咁多次
依啲部署應該好拿手
二哥根本冇實戰戰績
再者今日派咁多武警落嚟
十成係成team一齊係支那order

拉人都可以 係警察臥底

掟汽油彈 真係唔知係咪警察臥底做...

婆婆

無大台係咁架啦。。。
我諗佢地應該冇人熟東區

希望冇事啦

支持

molamola，邊一區安全，落西鐵站有白衣人，太古同葵芳站內有催淚彈，北角有既人打平民。

太古街坊呢屌你

中間灰色衫戴眼鏡個手足俾狗拉咗 麻煩推到佢啲朋友幫佢搵律師

BACKUP

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

太古城 唔好去吉之島方向

係

捉15個人有5隻鬼 真係好難走得到

太古街坊落去未呀

push

香港警察假扮示威者引發暴動，破壞社會安寧，撕裂社會

求大量文宣
唔可以白白犧牲被捕手足

睇到好撚嬲 係咪想謀殺

1. 射頭 爆眼球致盲
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

push
明明頭先咁多人
點解唔主動攻擊

鰂魚涌同太古條英皇道係勁近

警察搭車一分鐘左右就到

港島東呢班手足好快啲散
入面一定有鬼！！！
冇可能咁快到出口圍捕！！

我覺得香港人唔會怕
可能會明鬥變暗鬥 到時好驚警犬受傷

［緊急］77九龍遊行發起人劉頴匡被恐嚇!!!

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

太古班人都冇衝過
憑咩拉人

太古E 出口封左

前線勇武接下黎請係屋企休息，暫時無你地既事

睇到要爆

721

每晚十點 和理非你會做d咩呀？就係檢舉以下所有仆街pages

有被捕人大叫 :林偉城呀

班狗無恥到一個極點之餘， 仲好撚廢， 要中共派公安幫手，極度無撚用！要話到畀落左來香港班啲公安知，企係你格離班狗收緊十皮一個月， 大家做既野一樣， 你地收幾錢一個月呢？ 陰公豬！

全民對抗休班警
反對殺警
麻包袋唔割
斷子孫根唔割
殘廢唔割

仆街

係想都冇想就推咗

幫推!!

好似聽到義士叫劉偉城 有無人快啲聯絡佢屋企人

太古好撚多人比人拉左

煲大721

勇武要點我唔知
但和理非一定要升級！！
做得幾多得幾多
多你一個多好多
趁病打暴政
打蛇打七寸

捉撚左10個手足，死瘋狗

你做初一我做十五，下次唔好俾我係電梯口見到你。

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 尖沙咀射頭爆眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者掟磚掟燃燒彈
4. 葵芳射TG入地鐵室內

dllm 就算我地停，警察都唔撚會停。佢地班狗連企係到既街坊、無人既空氣都會照射摧淚彈，依家無人性到連室內港鐵站都橡膠子彈同放TEARGEAR
仲停乜撚野勇武。依家唔再係關唔關勇武。
依家係要宣傳 全民抗暴警 全民抗政府
再係咁俾軍政府打壓，我地香港無㗎啦。

爽

婆婆都搞

太古811

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

真心講，唔好再be water，be water有優勢係因為假定左你散開變成路人之後警察唔會再捉你，今日證明左已經唔係呢回事。

我地最大既優勢係人數，我地唔係嬴在靈活，一散就比人捉啦。我地欠缺既係還手既勇氣同決心，我地唔係輸在唔夠be water走得唔夠快。

頭先係深水埗，明明本身勁多示威者，多過防暴好多，天都未黑突然少左勁多人，之後速龍就衝，然後依家再全港周圍捉落單。

好心痛

我都聽到
推

睇到曬架啦 機場手足立即升級！

岩 其實同我意思相近
我只係想最近集中宣傳令到全民反黑

終於清算埋D中產
好快會全部香港人清算

仆街黑警 有無當係佢地係有生命 一條又一條生命 咁撚樣係扶手電梯追打示威者 有示威者由扶手電梯碌左落去 用盡所有污穢不堪既手段

現場係太古

太古站差唔多全港最斜扶手電梯。黑警痴撚線

係推左

有鬼 100%

心中憤怒如何發洩
811事件

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

呢d位真係唔可以退啦

睇住直播
真係勁嬲 嬲到喊
啲狗係咁逼住啲人
起勢追落電梯捉人
有個男仔俾佢哋捉出嚟嘅時候
眼角流血 半邊面瘀青

backup backup

警狗

屌

黑警係人民公敵！

警犬係咪走到去西灣河？
利申：聽到樓下叫撒回

落緊去仲追住黎打
完全係私刑

屌你老母死黑警

返屋企都唔撚得

痴線

無人踩人死好彩

睇到呆撚左，真係成班死黑警

點都要停1，2個禮拜

係門口等一見就射

agger
對住班狗已經唔洗再留情

根本就殺人行為

我宣布，《關愛狗隻行動》正式啟動

借個位黎

一定係有班警卧底叫D人去太古出站啦

戀戰。咁少人唔散仲去其他地方，好容易出事

出人命㗎，屌佢老味

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

死黑警冇一個係無辜嫁！
嬲到震

連太古既中產都出黎屌狗
我諗唔到點解會輸

以市民身分對峙警方先有用！

算9數啦
儲民意今日淨係睇過新聞 出過街民音都返曬嚟啦
又提民意 民意到呢一刻用處都不大

同埋講過好多次 你一停班狗更加會開始大搜捕

可能大家都只係唔想前線 所有出嚟嘅抗爭者再送頭 但比意見前唔該諗下後果先
唔好一味諗住停勇武就冇事 依家係班狗癲撚咗 唔係勇武

班黑警根本就唔驚出人命

唔好得個嬲字啦，現場支援啦

嬲到唔識講野

唔好得個通字啦，現場支援啦

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

即時

防暴手持長槍攻入太古城驅散街坊

葵芳邨對出有二百防暴集結，同街坊對罵間發射多發催淚彈

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

成班禽獸

片link

【23:00】據現場消息指，多名速龍小隊抵達太古站後，立即衝入C出口，向大批示威者開槍，距離不足一米，瘋狂掃射，其他防暴警則亂棍毆打，又用腳踢向示威者的頭部，推示威者落扶手電梯。大批示威者受傷，不斷向後退，現場一片混亂。

同元朗恐襲有咩分別！

再推

仲有近距離行刑式連續開槍掃射 蘋果有片

條柒頭髮線咁高 有無人認得佢？

0811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

一星期出一次
真係唔好咁密

屌你老母 當wargame 咁打

太古啲市民好勁

好治癒
毆多幾下啦

cls 殺入定拉人

痴撚線，d黑警係咪唸住今晚 end game 成班幾十人隨時係條電梯一鑊熟

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

之前啲「那渣」野一定係佢地做架啦

打WARGAME都唔會咁啦

太古都有放

721!!!

屌 黑狗死全家

鬼到仆街 點解係電梯上面外圍被狗喪打 下面d示威者好似仲有人卡住唔落曬去？ 咩事？